［警告］唔好再比人分化！！！

蛋糕撚係好撚抵比人屌，但都唔撚好比人分化到

大家要知道連登而家已經多左好多
風向撚
分化撚
五毛
Mon Po狗
雖然我都係p牌仔

每日都有手足比人拘捕緊
呢場運動要贏一個都不能少

所以除非佢唔係手足
如果唔係我希望大家大大力屌醒佢就算，手足無論幾錯都好都係手足，唔好割蓆同揾狗（等同篤灰）

不分化不割蓆不篤灰
光復香港時代革命

《人手轉載》

希望大家維持嗌五大訴求：
1.缺一不可本來就有環環相扣既意思，正如林鄭撤回咗條例，都唔會改嗌四大訴求，簡單啲講，呢句野既結果一係5，一係0，冇其他。
2.解散警隊呢個訴求並唔夠實際同具體，基本上五大訴求達成就已經可以蓋括埋解散警隊既效果，正如一開始第五個訴求係林鄭下台，大家都覺得呢個訴求唔實際，所以改做雙普選，所以，我地係唔需要特登加多一個訴求落去，咁先比到人睇我地一直爭取緊既係具體、可行、實際既訴求。
解散警隊可以獨立嗌，代表我地對警隊嚴重不滿，但唔好將佢當做第六大訴求。
3.國際啱啱先開始知到我地爭取緊既係五大訴求而唔係林鄭一句撤回就咁簡單，所以維持五大訴求先比到人一種由始此終都係爭取緊同一樣野既觀感。

不篤灰 不割蓆唔係口號

10.13 10.14 不見不散